真係有需要整鐵馬？

只可以講好過冇
但作用不大
易拆易過

Push

今日見有雙層，有啲用
狗要界爛先要埋身
今次係人撤佢先咁快過防線，都用左成5分鐘，當然有用

巴打 睇直播答你
頭先攻個陣班狗要推開鐵框
但佢第一時間唔拆/ 拆起馬要兩分鐘
搞到只可以每次兩三人過
你話要唔整鐵欄俾人直衝 ？

一定有需要
面對面對住衝埋黎，後面退唔切一定有手足被拉

所以五年前既佔中，銅鑼灣佔區咪有人用鋼索威也囉⋯⋯

每個鐡馬只用幾條威也，已將怡和街前後兩段鐵馬陣鎖死

平、實用、快，果晚見佢串幾個圈就搞掂，兩三分鐘就將兩個鐵馬緊緊串起，

但要有工具威也鉗，普通野，五金舖常見

當年見警方凌晨清場時，要個別警員用大剪鉗，花時間去每個鐵馬拆開

今日發夢有工程大叔教用幾條鐵絲加固，用鉗扭幾扭，會好硬淨，又難拆

push ar

發夢好似話驚有車衝人群

推既時候要小心啲

推

加老鼠膠 拆除時貼住手套

所以鐵馬可以拖到時間同埋防止車直衝人群
但進階可以加鐵線令佢地要用鉗先開到路？
仲可以加老鼠膠黐住手套同條褲！

帶手套先好玩馬

防線前面可以放陷阱，花生油報紙
油仲可以buff 火攻

嘉 X
四年前曾係旺角火車行人天橋上撞過你，近況如何？做入境處開心嗎？

你同緊我講？認錯人

鐵馬其實係轉陣地，hit and run 先有用，撒退有少少少用

或者三角鐵緊下面加鐵車仔用黎做攻城器